感情呢樣野 真係好煩

未放低到一個女仔(A) 但又對另一個女仔(B)有feel 唔敢去馬 驚去完唔work又會好似A甘唔再好似以前甘frd 友情與愛情該如何抉擇lol 原本同A噯昧完唔work之後同自己講一定唔會再鐘意自己frd既人 但呢啲野真係好難講

甘你老母
究竟幾多歲既細路先會開呢啲主題既感情Post

小學雞

1999

甘你老母

你咁大

唔明點解你要甘講野 唔鐘意可以唔睇 但唔洗突登留言人身攻擊一句説話已經知你人品如何 請自重

甘你老母

你真心黎？
攻乜撚野擊 自乜撚野重 呢道係連登呀
你打得「甘」就預左俾人屌啦下話？自重啦屌你老母

好惡

甘你老母
Lol你老母

「甘」你老母臭柒閪咩
「甘」你老母全家俾人碎屍呀
「甘」都唔撚識規矩，死撚返去你老母5p個臭閪，小學5p雞學咩撚野開感情post呀，中文字都未撚識打，仲屌鳩返人轉頭

請自重